有冇人睇緊城市論壇

班共狗不停係咁話學生錯 所以要受到應得既懲罰

何君堯梁紀昌

9唔搭8
佢兩個都同poly冇關

講緊打壓學生自由 何妖又拉去港獨

何君堯竟然話重手左
係咪自己感同身受

又話唔知情 又唔表態 又無立場 但又話嚴重 轉個撚頭又話學生錯 何妖食左藥未

個校長仲戇鳩 成日話唔知人地學校點

講垃圾

何君堯一定係自身感受
佢當年入唔到HKU又PCLL又肥左

根本何君堯同校長乜柒都唔知就走上來鳩噏

個校長重係抱住以前果一種學校老師永遠是對的既垃圾心態

佢地做緊主線任務 屌左學生先 仲有不停話學生錯 但又唔清楚咩事 反而學校問題就避而不談

岩岩何妖比人串到有火
iq又無nq又無

班錄音機真係 判上判請班咁既人黎背誦

太多共狗

留意返，唔係背誦，係讀稿

大陸朱：共產黨得9年貨仔

點解而家可以咁多人講野

有個阿伯預言共產黨得九年貨仔，叫唔好因爲香港赤化而worry

係

今集好廢

同一份稿一個講唔哂咪接力

隔離post大把人都咁睇
問你死未？

又屈人港獨